[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 396 真係好好

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

Kit

hello

冇心事，唔吹水

又係你

我來了！

支持笑笑

支持你

只係會支持你開post

你多啲開下自己post咁咪唔會一起低全部都係我啲樹窿垃圾囉

我從來冇講過話係垃圾啊！！！！！
係吹水好地方 你會覺得溫暖
我只係唔想好似長期係感情台
我自己冇咩post開
千祈唔好咁諗！！！！！！

呢個想法太........ 真係傷心......

你做乜突然間咁激動

你居然話係垃圾！！！！！
有冇搞錯！
你居然咁講

你良心呢！！？？！！！！！！！

新人留名

明白

你唔新喎

扮新人你好

做乜啫

你要記住！

我會記住！你係最好！

我有自知之明啫

係温暖！係另一個小空間

你唔明！

我唔明啲咩呢？

浮雲都話你傻

你係咪逼我開 post😤

唔係垃圾！

開乜嘢？

你地就傻🙄

開 post～

連垃圾都不如

咁好隨便你

我最清醒！
少咗人我一手一腳做成
然後以前幾溫暖都好而家都要睇事實
必需要明白

😤 你有冇諗過點解你會講呢一句
點解你侮辱咗垃圾
點解垃圾都有用過你
你居然連一個垃圾都比唔過

係咪你有更大嘅潛能
你冇發掘到 你忽略咗你好的地方
深呼吸 食個雪糕冷靜下！

講下咋

多人少人都唔係你決定到
係一個討論嘅平台有意見不合都正常
每個人諗嘅嘢都唔同
溫暖係共同製造的
首先你都要踏出呢一步 留言
人哋先會帶畀你嘅溫暖
同樣地你都要付出你嘅溫暖
少人係事實 咁又點
一定會有新人同舊人 冇乜所謂 啱傾咪傾

冇諗過你咁諗

我仲諗咗好多嘢

搵我?

你終於說出口了！
我就是悔辱了垃圾！
連垃圾都不如！

Ching咩料呀

咁佢打我個名出黎

如果你要咁樣諗 我都改變唔到你
都唔好話改變 只係小小嘅意見

如果講到最啱傾嘅咪三個
得兩個會繼續上嚟
其他潛曬水去whatsapp tg
呢啲嘢我冇得控制㗎平常心就算

咁我要改變同改革呢度，首先由你開post啦！

點解你就唔可以諗下你係人
點解係要用垃圾呢個詞語嚟形容
你點樣感受到我一直喺度踩緊你
如果咁樣嘅話 你肯定係 閱讀理解唔好！ 點解唔可以諗下自己好嘅地方

世界上有冇咁橋 你又見到呀

頭先舊人你認得呢個你唔認得

我好認真同你講緊

我唔認得邊個

我睇完你講之後，無論我閱讀理解係點樣，我都聽你講認真

可能下次有人打"真係好好笑"呢

wtsapp tg really!?

好耐無見

你有冇靜靜whatsapp？

7.15 大佬｜

有無SIGNAL

沒有download

無

窮Ｊ

人哋溝到女你溝唔到｜

唔好咁MEAN

我目標係畢業有0.3-0.4 HBU

有心事嘅入黎放低 冇心事嘅入黎吹水（405）

入this la

have buy new figure?

近排啲figure貴到hihi無錢買

史萊姆

無職轉生

不了

有手巴

想劇透了

入過但冇人

早就睇咗小說啦

停手

唔買啦...

淘寶。。。

質素差喎

我認真

啱呀 所以多人少人都唔係你控制 所以唔好咩都攬上身

買老翻...

因為冇你！

據聞有啲質素唔錯㗎

Hi 小冰

搞唔掂 講完笑到...

笑笑~hi~

你講咗啲咩？

小冰

頂唔緊 好好笑

小笑

巧傻

終於放工

唔好笑。

你就好

你傻。

點解？真係好好笑喎

係office好撚悶 好無

有工開

......

我企喺度唔悶呀 都未開單..........

入u未？

疫情喎邊個出嚟買？

好耐

我知啦

今日先爆po

你唔喺度

有 靜
我黑仔姐

八大冇 只求 u

#haha

咪係！

Y！U！U！

有靜

你都唔開post

Hello

哇

靜.... 有隔格
I mean 環境靜 有人買

嘩

我唔係1001wor

神奇

你上次1001都唔開

係咩

新年快樂鱷魚

哇。好神奇！！！！
不過你係咪我識嗰個鱷魚先
如果認錯sorry

佢係咪真係嗰個鱷魚

你自己堅持唔開
我諗住笑下你就算冇強迫
唔知你自己攞返出嚟講

笑未

新年快樂

邊個會改呢個名？

係呀？！！！咁衰！

真係

識笑喎

我乜都冇講㗎

點知

連登有邊個唔識笑？

笑笑=

Sorry. Too bad.
It's ok. You know me🙂

話錯又唔係 話啱又唔係
你有幾層意思

. 咩鬼

好可愛

我識笑！

十分認同

我而家係笑笑笑笑笑笑
Triple smile

應該的

做咩要成日笑

呢個係一個好神奇既空間
係度吹水 完全唔記得今日冇開單
開心笑

好好笑

要炒了

算唔算係開解咗你？

你地唔覺好笑咩

咁樣幾好

真係好好笑

好耐冇見做乜嘢喊

炒 lo 專心學業！哼 炒我你後悔！！！

笑笑是開心果

係 超好笑

讀咩

我都覺得真係好好笑

Ok的 係悶。。。

呢個都幾好笑

真係超好笑

你都係度
果然 見到佢啱啱就諗起你

Real 好笑⬇️
笑笑=. 是甚麼鬼
而家仲多咗個果

走商
打雜

真係好笑架

掛我呢！醒起以前笑笑唔知啲英文short form點解

。。。。你笑點仲低

要努力

唔緊要！而家都唔記得
要搵番大理石

總有方向

埋黎睇 幾歡樂！
唔上水 你走寶！
咪再 mon post！

nf

你真係好..... 神...... 奇.... ！

why

幾耐冇試過吹水吹到連登 lag

你浮出黎喎！ching

有冇人有睇無職轉生
啱啱見到 動畫
好似幾吸引

潛返

*轉世

忙？所以冇上

no big 8 u!?

大佬

係的

我求沙紙 唔中意讀書

入５刀8大,米冇sandpaper

努力！祝你身體健康 順順利利

係喎 讀lingu ou 囉 都冇計

祝大家 平平安安 身體健康

矛honey 矛money

唔中意讀書 +1

冇honey咪啖糖先
money努力就有
健康 唔係有money就有

嗯 你係咪繼續讀上去

有money 可以穢土轉生

穢 點讀 解咩

解火影忍者

🤨

求介紹女

到我唔知咩係大理石

係大理
我有機會一個鐘頭後先覆到 電話冇電

Ummmmm
Are u sure

雲喺度就會叻

你係見到上面有人講所以你先講？

冇，宜家我正面番

咁你放工先覆

幾正能量

叻咩

？？？ 我喺連登post見到呀
一入嚟唔知點解隻手撳咗入去 跟住見到傾緊動漫

已放

我之前好負的，你見我上個post 講野都知啦

好似都係應該係有嘢啟發到你

本身想覆你 見你1001

你係想我開post先撳入嚟啫

係但係我覆唔到佢因為你唔開post

？？？？
我隻手唔小心撳嗰個係傾緊無職轉世
而家係你叫我入嚟我入嚟

咁都關我事 你姓賴㗎！

我真係叫你入嚟純粹想你同我傾計啫，冇其他用意

我姓真

？？？咩用意？？？
代溝呀

姓真 名賴

真係好好賴

。。。。。。

有洪溝呀

你覺得浮雲係一個點嘅人？

你都知
話說 原來係無職轉生

我點知

人呢

你喺隔離好多見地㗎喎

頂

同女朋友好似越行越遠
講真其實我仲係好鍾意佢 但之前可能因為習慣咗佢係我身邊 好多嘢都冇做足 例如關心佢or接佢收工嗰啲
跟住上兩個禮拜嗌完交佢話分手 後尾佢話原諒我所以一齊返
但佢對我嘅態度明顯冷淡過之前 搞到到我真係好唔習慣
text果d有時淨係覆一兩粒字
我係咪應該俾多啲時間佢 佢應承得同我一齊其實應該真係比機會我 我都應承咗佢會改晒之前啲嘢
我次次提返佢對我冷淡呢件事佢就會話我煩
其實我係咪應該俾多啲空間佢

我9up

我覺得應該大家約多啲 關心佢
因為之前佢就係覺得你唔夠關心佢
你可以問多啲 做多啲 唔係佢叫你 你先去做 亦都唔好再提冷淡呢件事 過咗去

有了 你接力

Bitcoin有實體？

你接力

沖涼
認真問

好正常因為你冇關心過佢習慣咗佢喺度所以佢覺得你係奉旨，如果佢嬲你係好正常，除非你後面畀佢睇到你表現係改過咁佢就可能好似以前咁樣咁關心你囉，如果唔係佢一定要畀啲姿態同埋訊息你睇你咁樣係唔掂㗎，佢一定係會畀時間你改過睇得出佢仲鍾意你如果唔係都唔會原諒住你先，否則嘅話你係連改過嘅機會都冇直接就分手拜拜

其實我唔識所以唔知你咁樣問係唔係正確
我都沖涼先

佢都有講過我成日提呢啲嘢好煩
但我真係好犯賤真係成日都諗住呢一樣野
一冷淡就喺度諗佢係咪已經放棄咗我 好灰
我都知咁樣唔係辦法 所以我會做好自己唔好再提

我真係好俾心機想改過自新 睇嚟現階段我都係做返好自己 俾佢睇到我改變
佢有一次同我講話已經失望到對我冇期望 嗰一句其實hurt得我好緊要 但諗深一層其實都係自己抵死 希望自己真係可以成為一個更好嘅人 留住一個咁好嘅女朋友啦

成日提會令人覺得你仲係停留以前
不停講之前嗌交嘅話題
就會覺得你都好似冇改變到
唔好再提 會令你哋關係越走越遠
你努力咗 改變咗 有機會佢見唔到
但係當佢突然之間見到嘅時候
呢一個絕對係一個加分 知你有上心

我有上嚟搵人講真係太好
原來會咁樣諗 我仲提咗幾次之前鬧交啲嘢 因為我嘅諗法係想講清講楚大家之間嘅問題 但原來提返鬧交嘅嘢係件壞事嚟
大家講得好啱 佢俾得機會我就應該真係原諒我 但係我就成日戇鳩鳩咁以為佢係tum住我（因為我下個月生日）or已經唔愛我所以先冷淡
好多謝各位reply我

我唔知個個都係咪咁樣
就算係父母不停撩番以前嗌交topic黎講
大家會用一個唔好的語氣
更何況係感情裏面 又講起以前唔好既野
輕輕講兩句 都代表 你有反省 有認真諗
但係不停提會覺得你係撩交嗌
即係你係咪 當時唔忿氣
所以你而家想 嘈呢一樣嘢？
唔提就冇事
除非個女仔提起 就真係行得遠咗
我相信你一定ok
唔驚意既改變 總會畀人見到
Ching 祝你維繫好嘅感情 幸福！
最緊要係聽下對方講嘅嘢
知道佢鍾意乜嘢 或者唔舒服
一啲細微小事 都代表你真係關心緊佢

mo ga la

係 post睇
呢個好似好認真咁答

其實好早期有出過實體
有private key 係上面
不過炒到好貴
宜家應該絕咗跡

叻笑

你認真！？！！

Mon po

真？

你咁樣講完 我懷疑...

真 真 真 真你老味咩真

你咁... 撲朔迷離...
咁即係真定假
真都唔講得嘅咩 咁霸道
咁講假囉

認真答下你
你當係有個信用卡密碼寫左係上面
有冇畀人用左 你唔會知 除非你都拎去用
當然佢可以好似刮刮卡咁遮住
但如果個密碼係假 你都唔會知

我好認真咁樣睇 我發現我唔明

咩叫做信用卡寫咗個密碼 ？
張信用卡係咪你嘅先？
用咗會有message 點會唔知？
跟住 咩叫除非你都拎去用？
Bitcoin都冇嘢遮住 所以我唔明個密碼係假 你都唔會知？

我可以十萬個為什麼

所以而家有做法係
實體coin有個號碼冇遮住 有個密碼有遮住
你用個號碼 可以向發行商查下用左未
你用個密碼 可以向發行商取得1 bitcoin既使用權
不過如果個發行商有心呃錢 咁就收得皮了

Ohhhh 勁！
咁 樓主嗰個係真定假

你覺得係真定假

打死你

。。。。。。我冇話你呢d係假。。

冇 純粹想打

🙄🙄🙄🙄痴左線

但係佢對你失望冇期望你先要做返啲好成績畀佢睇緊算係一個驚喜嚟
實不相瞞我睇到佢咁講如果佢冇講大話即係你之前啲行為令佢一次又一次失望同埋絕望，所以我都認同佢唔應該對你有咁高期望，如果唔係你搭唔到標準嘅話咁佢就會失望，咁那怕可能佢嘅期望係好高呢所以而家佢放低期望喺另一個角度睇對你都算好起碼你唔使咁大壓力，做好咗自己先一步一步畀佢睇你嘅成績啦

我以為初戀係講緊你添
咁就直接話佢放唔低前度咁你都唔使再花時間喺佢身上面啦

你都冇㗎喇

都唔關你事，只要係佢對初戀嘅印像大過其他所有人，咁的確係對於其他之後鍾意佢嘅人係唔公平㗎啦不過世事就係咁可以點呢，所以你都係去沖涼先啦

慘慘我miss咗你欺負笑笑
強烈譴責你

唔侵埋我

出書

諗過第二個
真係極罕有除非你覺得自己嘅權力威力係可以帶到令到佢即刻覺得可以放棄初戀然後同你一齊，然後個問題係就算你條件或者各方面都好過初戀你都未必表現到出嚟，係因為佢已經篩選咗初戀以外其他人表現畀佢睇

真

被你炸醒

😤😤😤😤

塵 同 浮雲

係呀

瞓覺就閂電話notice啦

GOOD

手拎住電話訓左

我都係

我成日都係咁
落雨 記得拎傘

因為已經完左

好

咁好笑

經常

下次放低手機先

睇戲瞓著或者聽歌瞓著
睇睇下瞓著咗

有咩用意我唔係好明？

冇乜嘢喇我諗多咗

我係好直接嘅我叫佢哋兩個一齊放低

咁你應該要咁樣講

點樣講？你教我

冇呀 你而家呢句幾好呀

堅石燒無魚餐㗎

蕭生好野

晏晝抵過晚餐，豬扒餐多一塊同平超多

可以試下神石燒 都係黃店

搵日同樓主食飯先 難得開返堂食

666

收皮

Y

下火

工作壓力
最詭異係難得跟到個好上司
應該開心都黎唔切
但就係因為佢太好
自己就好想做得好d
得到佢認同
每日都不停諗點樣可以做得更好
可以點改善
搞到自己有壓力
但又控制唔到唔去諗

點樣可以對自己有信心d
點樣可以放鬆D
點樣可以訓得好d
點樣可以唔好發咁多惡夢
個腦真係好攰

有

再飲涼茶

咁我想問如果佢好惡咁樣鬧你又係想你做好啲你就會冇壓力？
我諗其實佢對你好就係想你冇乜壓力之後可以盡自己能力做好啲如果你盡咗力佢一定睇到啦唔使咁大壓力，如果你冇偷懶問心無愧就ok

人情封幾多好 私人地方搞

食乜

無魚

咁500

多謝你呀ching
要學識建立自信心
好難

後尾點解決？

婚禮 5g啊

畀幾多無人知-.-|||

會mark低名係封是封的

咁賤淨觀禮500lor

fb live 留坐其他房睇live都無朋友定親戚

廿四味！！

好！

最正！

你

幾好嗎
發現你得閒咗

Why

好似成日上水

應該完了 啱啱比我知佢去左酒店 打電話問佢同邊個佢話女仔 我叫佢叫個女再出聲俾我聽下 佢唔肯
我問佢係咪同緊個女仔一齊佢話係 但我講緊嘢嗰陣個背景係完全冇聲 應該係酒店房 跟住我叫佢證明下係女仔 佢就一尾話我唔信佢 cut埋我線 我係咪可以對佢死心？

完

點傾法？同佢講你因為佢覺得大壓力？

佢都算係覺得佢啲嘢或者佢現在進行緊嘅事情唔需要畀你知，係因為你已經唔係佢乜嘢身份所以有關你撚事嘅感覺，又或者另一邊係覺得唔想傷害到你，所以你想問真相呢佢又隱瞞唔肯講囉

唉

尋晚食飯落雨落到cls

hv fish?

真係有 🐟risotto

認得套餐具？

？？？？

救兵

明恰

又搵連豬

唔搵啦

連豬搵你

你搵我 有事？

有事事

咩事

心事

搵連豬都唔搵你h

Ohhhhhhh！！！！！！！

n打埋你f

你都好耐冇見佢啦

我冇呀！

Umm.. 都好似係

你兩個今日咁得閒

好得閒

sigh

咁我哋都好耐冇見喇

siusiuhappy

唔同 我係直頭冇見過你

好多嘢煩

去買

我知係我扮熟

有咩嘢煩

佢頭先話唔使

2個鐘前分咗手，依家坐係公園喊緊
好痛

讀書 返工

唔同唔同

無追！

有咩買

你飲杯嘢飲先

佢話去你嗰度買幫你開單

分手嘅原因係咩先？假若係對方做錯嘅話咁你狠狠地分開好過啦，如果係壞人冇嘢值得你留戀
否則你就做咗你個名㗎喇

呢個好笑

你都掛住搵連豬佢梗係唔會追你

無嘢啱㗎
皮鞋著唔著 有都唔好過嚟我度買

一啲都唔好笑！飲杯嘢飲暖一暖 坐喺公園可能凍

我冇話搵連豬呀！唔好再講啦！
一個天大的誤會！！！！！！

上次咪見佢著皮鞋

唔係，我覺得好笑嘅原因係我幻想緊你講嘅語氣啫，方法都ok嘅

講笑唔好stalk我

佢有第三者

原來佢著

。。。。。我咩語氣？搞笑tone

早走早著！唔值得你留戀

打多左 sorry

你唔講我都唔知你打多咗

...... 好似浮雲

似佢咩

This one so funny

....

你係咪要學佢？

學邊個？

雲

學咩

係幾準

學佢講嘢

邊洗

你呢

咩

準嗎？符合？

覺得一般

居然

《我城守衛隊請預我》
OT: Count On Me Cantonese version
(special thanks黑仔)

恐怖 黑暗 失據 想遠走 飛去海中央 放手我城 私奔了
當那天會嚮往 一些 今已不再現身了 隱匿某地 不相見

若世界變得更壞 讓我為世人擔當拯救隊
即使 陪伴我們 留下每滴眼淚
令烽煙滿地 都可 得到我的手 抱著你走 終於得救

有一些失去 另一些於心裏
(有一些失去 有些想可爭取)
城內太黑 尋覓曙光

當你感到失去光輝 街裏空氣都不安 我本在旁 支撐你
失去一切 鞏固的 階梯會倒塌 腐化吧
往心裡頭 湧牽掛
城市裏再黑暗 亦 讓我竭盡能力

一起 陪著走過 頹廢的戰鬥場
惋惜的憶記 都可化成
同挽手 再陪著走 過每段路
舊價值可以 長久安於心裡
(戰友打不死 同路在一起)

原來是我的 夢 裏尋獲了
想起這 香港
完美的 又神聖的 消失了
憑一雙手 亦 可反擊了
重新都找到 光輝的空氣
(陳舊的價值 重拾上軌跡)
都
得到勝利 多得我跟你

我地顏色好夾😍😍😍😍

我發現 好多人無聲無色地入黎

狗公

你都係

尋求新突破

例如？

手巴 = hv $$$$, hv job, hv girls

you also have

You always eat girl and soft rice

又做

cda😍😍😍

就黎悶死

做咩mon post？

Locktown?

你條仔可以一拳打死cyin

屌 講夠未

講夠

未？

係日日無野做 手機都睇到無野好睇

影相角度姐

打死我對你都冇好處

知否幾時開返？

我一拳打死佢

你返xg?定留嗰度揾工？

好似4月幾開始開番舖頭 6月先完全開番 但我想去旅行

但係都無壞處

Xg 番香港啦應該 雖然個個都走緊我走番去好似好On9

都唔係嘅你自己選擇啫

想去邊？

支持！

無得揀 依到都唔會有人請

本身想去希臘 依家走之前唔知仲有無機會

我光明正大入

還未到埃及希臘秘魯

真！

點樣無聲無色咁入

你乜hon？

依排ig成日見到你2個好sweet

佢應該想講失驚無神

rich淨去過馬交

禾刀想add

未知 上年抄左30credit希望今年拉得番

去賭場？

畀手巴話hon is on9

分咗手 冇朋友做 好心痛

唔rich 再唔去無機會啦

。。。

預咗冇朋友做呀

有得做 仲怪

你正常發揮

法國自己浪費好多時間🚬🚬🚬但系又谷５刀

其實唔怪有啲都真係可以嘅不過少見

想add 埃豬

一定係畀人話你溫書方法有用錯咗

好後悔開始呢段感情 做frd先最好

你唔係有咩

５系關是-.-|||

以前啲ex叫做到

因為做friend先可以陪住你減輕壓力但而家反而見都冇得見？

谷５起，太屎

好少可真係咁

你有冇試過

做到又如何

AI 興起，可能連醫生都會被取代。洗鬼AI, 安心出行都可以殺菌

我冇 a0ar

F 30 credit夠時間grad?

覺得好可惜 人一世識到嘅人唔多

+1

嗯

人一世識到幾多個人？
識到個機率又幾細同幾神奇
得閒飲茶咪幾好
話曬相識一場

講到你無咁

跟佢一齊去！

係咪真係可以放低之前嘅嘢 做到朋友

所以識到個啱嘅就要好好珍惜唔好隨便激嬲佢啦

抄

走堂米得🤡

我真係得

講就咁講囉

我依家日日都睇緊Netflix 完全無溫書反正online考

人地呢 點知

佢最後都係驚

你唔好死牛一邊頸啦真係有人ok㗎

就係唔得 我咪心痛

Ok

佢得個噏字

應該得掛 我唔知佢地點計分

你請槍🤡🤡🤡🤡

功課都未做完有乜資格學人上堂

我識朋友係真係好難做到
始終大家相處過你
就算你和平分手 有膈應
做唔返係男女朋友關係之前

今年無請 上次請完炒左 重考自己考拎左79分好後悔

Not ok

上個sem真係爆咗煲🚬🚬🚬揾咗手ching傾

無得咁講 唔通開始之前驚無左個friend連試都唔試

八半 l want to gg

係

有冇人覺得連登比以前悶左好多

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個個都係firend咁唔洗拍拖啦

以前都好多人係依個post傾計

係！！

What

算啦係我戇鳩

唔想起身

你應該開post

On on 9 9 坐埋一檯

點解 關你on9咩事

而家瞓覺？

介紹ｄ泥

無朋友

又一個

支持
晚安

熟睡的你

見或不見

早抖

好無謂

早抖～

早抖～靜靜

我

有囝enough

之前有同人鬧嗰間好所以呢度少咗啲人
跟住佢哋都和約我又拍拖所以少咗人

？

你乜major

*鬧交

５sick字？

有心事嘅入黎放低 冇心事嘅入黎吹水（405）

#83 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係囉係囉 重點係 '我又拍拖'

想分手唔知又要講幾耐先分到

返去

可能個個都開始有野做

又分好似冇耐

應該3個都係

手巴？因為係on9野

cls

我知你叫我返去

好耐無見過佢

人地大學生

🤯👀👀 我miss左咩

佢playgirl

又係

佢好撚rich + 比之前忙。人工比之前double+

tst

咩又分 年幾啦.

我真係唔知

我接棒下一任ok?

又話訓

我偶像

點搞掂

講到你唔係咁

gunner

唔捨得

我知你唔捨得我

地

可唔可以畀我放一日真正的假

我拍拖拍到做湊仔咁 照顧晒佢所有野 但佢覺得係理所當然 同佢講仲要比佢屌番轉頭 我比你再講多次

$$$$唔洗上ifc lu

不如你湊我

don't know him

你咁多女女 不了

咁你仲同佢一齊係你戇鳩

Cls 搵保母啦 千祈唔好湊人哋男朋友
咁惡

幾時放假出嚟食甜水

你好惡

真係無

冇假 唔係返工就係讀書

Major姐係點 教最多個d

無阿

我覺得你真的很厲害

？？？😐

咁唔好訓 傾多陣

我日日都放緊假

係大科 專業d 教最多都可以咁樣理解

多謝

你大把女女湊

好呀 有靜靜

On9開

放假放多咗又會嗌無聊
又要開始搵嘢做
不停自我虐待

係你先忍佢

所以佢頭先咪話悶囉

正

所以開始諗仔

有塵

我都忍到你

賣慘🥺

自身難保

咁難忍呀！？！

有布丁

+1收咗手巴牛年第一個on9

大家咩事

我係保母+阿媽+阿四+私人秘書講起都嬲

你幸運

898

見到牙靜想開始放負

請

反正你成日搵佢

真仲要大把進步

佢地呷醋

無，靜咗半年

知道自己程度

too low

靜靜在的

點解放啦放啦 我聽

再努力

谷５起，上半年燒完啲gas

52ga 葉cfu

換！再燒過！

所以先要努力

堅持先係最難

我都係一做完一個coursework就無力再做其他 但仲有幾個月先考試 抖陣先溫囉 迫黎都無用 hea到無野好做再溫真係會多d動力你地係咪都係online考

I need this有個問題糾結緊
發現屋企人妒忌我 可以點做
同佢一齊去見啲朋友 有時我化左妝 佢就算明知 都會係全世界面前特登問我 有無化妝啊 又或者講 你今日化好濃妝
但平時兩個人出街嘅時候唔會
同埋會特登po ig我同佢合照比佢朋友睇。。。但會P自己圖 (只p佢自己)同揀啲我伏嘅圖
其實我真係唔介意佢啲朋友點睇我！
令我唔明/難過嘅位係佢呢個行為
佢大過我 平時都好錫我的(成日攬我 話我得意之類)
如果開口同佢講 佢比人講中嘅話好易怒羞成怒
唔想同佢嗌交
但每次一諗起佢咁樣我真係有啲唔舒服

係。。。

咩屋企人黎家姐唔洗理佢 因為佢明知你靚過佢

今個sem仲難

ching ho ball

呢種人睇字都覺得難搞

你呢個佢係咪講緊男朋友？
同屋企人妒忌？有咩關係？？

即係點佢唔想你同其他人出街？

Online考仲易啦 睇題目再開始係lecture notes到抄

今個sem讀緊咩

係我家姐，當我同佢一齊出去見啲共同朋友嘅時候

🙄🙄🙄😐

因為你見咗佢啲朋友所以佢唔鍾意有比較之下你又靚過佢喎咁所以佢覺得係佢朋友面前好冇面所以妒忌你？

開完都無用

Nooooooo
你諗得太簡單 係抄都冇得你抄

應該係家姐妒忌個妹靚過佢 所以成日想人覺得係化妝先咁靚同埋淨係p佢自己想人覺得佢靚d

agget

讀緊咩連抄都無得抄

啱呀

econ

我唔知你地 我考試有時同好多example好似 所以有得抄小小

Ohhhhhhhhhhh
我又要搵番呢個光環

Essay

想抄發下夢啦 你連點樣落手寫都唔知

明明佢平時好錫我真係每當呢啲時候好傷我心 唉 我唔知點做
不過士多謝你哋聽我呻

抄唔到 notes
題目直頭係notes搵唔到

唔洗理佢 佢自悲你講咩都無用 問題係佢到 繼續靚過佢就得

一啲都唔似 example易 考試好撚難

我上個sem有題essay都係咁

= 終於明白！/ 發現新大陸！！

有無得同d friend一齊做

你真係好得意

係我好想走出呢個局面
我真係覺得其實女仔貪靚係天性
P圖嗰啲好平常 邊個唔想自己靚啲
所以佢化妝扮靚嗰啲我都唔會咁樣大庭廣眾令佢embarrassed
都唔知點做好 當面同佢坐低傾 一定嘈交

見都未見過面

cheating

可能係自卑 但又唔討厭你
偶爾讚佢幾句情況可能會好啲(咁著得幾好睇 個妝幾襯妳之類)

Online考考幾耐

討論下姐

想見你

師兄你係咪亂咁用得意呢個字

宜家都唯有係咁只係會有啲唔開心覺得佢為左啲外人唔錫我
唔該曬你哋聽我吐苦水

通常係 個零鐘或者三四個鐘頭或者係一日後交

考完淨一個鐘望下女等完

想見你想見你想見你

威

塵

我明白啊 所以都有已經成日讚佢
可能因為佢細過遇到過啲唔好嘅人
令佢對自己外表好在意(其實好多長輩都話我地兩個都幾似樣)
啲Bully真係害人不淺！ ！

唔識都無時間諗

online都有女望

咪再搵圖

你湊仔la dllm

你地有無打咩手機game

希望有手巴咁叻

樹窿係邊

冇

你都叻唔一定要做到佢咁先叫叻架嘛由一開始係依個post傾計聽你好努力好努力要入u 到依家你都係好努力 我都想好似你咁叻

在的
懷疑樓主瞓咗

係到

你加油 我訓

好想搵野玩晒下時間

你訓未 一點半

玩手機game嘅慾望都冇
我想睇下戲 靜靜地一日

好想捐入個真既樹窿入面

好啦早抖

啊！！！！準備瞓嘅時候又聽到電話響

我喺度呀我出咗去睇其他post

邊個call你？

安全感

做咩消失左

塵又番左黎

我陣間都會開改歌詞post 晚安

See u tomorrow

你地。。。。

我訓唔到 笑死

做到手巴 == hv $$$ --> can find ptgf 脱A0

我返返嚟喇

點解你要咁撚敏感？

小豆呢？

我 真 訓 啦
早 抖 各 位
放 下 心 事
訓 好 抖 好

放 下 心 事

媾女

del仲衰過唔del 叫對方cap圖你提出定佢提出你提出佢應該會覺得你好痴線 但係係唯一一樣可以知事實

聽日返新工，但係又訓唔著

要早個半鐘返工，好唔慣。

叫左Ptgf 依家都算係a0唔一定要有錢先有女 現實同連登唔一樣

電話又響啦

但係無錢一定無女🤡

又小左時間訓教

你有無借左錢未還

up mud 9

btw if say hand bro pm

因為唔熟悉環境所以緊張？

唔記得左 應該我記錯淨係記得唔知識個好似溝緊個記考試既

少咗時間瞓覺但係要重新適應

我都唔明點解佢唔閂咗通知？

手巴？關咩事

好似都係但係之後失敗咗定點？

佢以為你講緊手爸

我都唔知

考到呢份心儀既工，聽日report duty之後就好似人生無曬事再要努力、唔知為乜

咁算啦佢而家應該單身

食屎狗咩事突然潛左水

same as me

快weak了

咁早

攰

懶咗，淨頹

你健康咗早睡早起

岩岩都想講 之前仲好夜訓 幾時開始咁早訓

男定女

想睇YouTube hea下

怕你痴線婆煩

trash.

u is 仆街，play A0 boy. go fuck urself

don't talk zz, xg is gg that's all

咁睇馬田

試下約佢通常見到面相處番就可以執番d feel. 約佢都唔出既話就下個算啦

watch smilingboris

又play人，fuck you

表弟冇以前咁好睇

Play you

u is G，之後又返ex。我係條仔will jump

如果佢真係決心分手同個條仔一齊就唔算play啦但仲諗緊就唔好啦

you yoyoyo girl chill chill chill

好睇佢係咩人 口硬心軟個d咪tum下佢出黎 講左唔出就唔出個d就放棄啦無謂好似無左個ex就求佢番黎咁 咁樣佢仲更加唔想理你

pro

Yo my ass. Ppl take me for granted ah me sad puppy

played already已醒

Play your ass

做住friend先

你講緊個ex定個男仔

因為佢心淡

女仔對男仔有好感會有咩signal ?

#193 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1001 open new post ah